巴塞軍醫係咪歐洲球壇數一數二？

好多時見d 巴塞球員痛到典晒地
軍醫一入場就好快醫返好佢地

神醫拉莫斯

米蘭實驗室？

可能係外星黑科技

耶穌軍醫

靚抽

直必

軍醫係大茄黎

依下就真經典 當年用擔架抬出去 轉頭就冇事

屌奶星醫學科技

阿記d隊醫有疤狗嗰d一半勁嘅話一早重奪英超

屌你啦 跌落地下唔痛ge

同意 琴日蘇亞雷斯鏟完人係地下癲癇症中風痙攣咩都齊晒，
軍醫搞一搞即刻醫好
我懷疑佢地有時間布，一係就有醫療忍者係入面

用緊24世級嘅技術